part time cs degree 2選1

city u scope定ou computing, 點簡？

純攞學位，為左轉其他政府工。

返shift, 想簡個讀得輕鬆啲。

利申：
最近無聊上cs50, 差1個problem set就做哂。
ive成績得3

Ou